[TG] 202OLD 交友谷

[TG] 202OLD 交友谷

分享生活感悟 交流所見所學
唔志在識多兩條女 飲酒食糖水
志在比大家有段不流於淺既相交 對談經歷
閒時撚狗 適時勉勵 齊上齊落

約炮群收皮啦狗公

可唔可以加番我

唔可以

推

Push

push

仍然等待接受返ME~嗚...

Hi peter

HI~ 人生真係好有起伏